阿活汽車台2.0正式上線啦!!

既然而家嗰個都唔出街，不如入嚟阿活汽車台2.0 TG group吹下水解下悶。

入去俾你r車坐
不了

係

xrx 大佬

貼返條跪地片暖下個場先啦

善用不推文回覆

唔啦

可唔可以多啲介紹下平民少少嘅車
i30n 果類

同埋有時講解下車嘅結構果啲基度資識

turbo同na車又有乜分別呀
等我呢啲新手可以學下

當然要你得閒先啦

利申 淨係睇你

佢 quote 緊 XRX

可唔可以介紹棍波AE110

我睇左啦，就係想你介紹多啲呢類車
大件夾抵食，平民都買得起
睇完你呢條片之後我第日即刻去諗住買

但佢要訂，等幾個月

Btw 你路過就買左部s208 好撚鳩柒靚
好心咁疊水就換埋條喉嘅色佢啦，真係好MK
你竟然過到自己果關

遮左我個post名

我唔係佢，之前求其搵d野改名嘅，我都係咁岩見到有人問先覆，無意冒充佢發表不實言論，如果有產生任何誤會喺到講聲sorry先🙇🏻‍♂️